以 Main 取代 Master 10 月生效，Github 移除涉歧視術語

在一片反種族歧視浪潮下，為了政治正確，今年 6 月中 GitHub 宣布將標示主分支的術語「Master」改為「Main」，避免出現隱含主人和奴隸的意思。當時 GitHub 曾在 Nat Friedman 指術語「Master」與美國黑奴歷史有關，要求科技界以其他詞語取代，對多元社會更友善。

MasterCard 要改名？

Whitelist?
Blacklist?
History?
Slave?

Maincard

master Yi
Doubt is the greatest enemy
Anger gives motivation without purpose

你?係指乜野
如果係覺得呢D term都覺得要改嘅話咁的確佢地係改左

mastermind => mainmind

有d軟件已經將blacklist改名叫blocklist